endclothing 50 % 夾單

今晚會買有冇人一齊? 留TELEGRAM

睇岩對nmd 但想聽日出去試
比多日時間我ok?

留個名先
應該有野買

有興趣

留TELEGRAM 因為我今買啦要

留TELEGRAM PLEASE

係咪買乜都5折?

條LINK

@lihkg_f

有冇人開團🙏🙏🙏

我 你留TELEGRAM PLEASE

@John6655

宜家有3個

@hong1996

added

@Hkgfire

Share 185$ shipping cost?

yes 6ppl now

When deadline

add多次 唔係好識用tg😂😂

想今日 不過等多D人抵D

舊post果到都好似有人有興趣

Please add telegram: tmfd28

無tg想夾

有咩?

搵唔到個TG

有

@kkkyyyhhh

搵唔到你呀CHING

點用嫁tg，講唔到野既

有意！

打唔到

Sor打錯
tmfb28先岩唔好意思

Tg:lierer 不過仲考慮緊

PUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSH

PUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSH

有興趣
@mahoplay

係佢d item做promotion定全單再5折？

PUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSH

PUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSH

有性趣 tg:Cars0n0

有性趣

tg : ck_aoa

樓主都On9
自己開團問有無人Join
入到Group又話要等夠10個人
跟住又話驚無Size要即刻買
又話唔想約人交收好煩問有無人肯做買果個
跟住又話算啦都係自己買
晒9我時間

agger

到頭來得個桔

買一兩件就s字頭團購啦
廿蚊件運費 無匯率差 唔洗約時間
買得多 幾千蚊就更加唔撚洗夾 上網開團吃力不討好

Agger

S咩
好少團購 唔清楚D KEYWORDS

S字頭正垃圾
狗都唔屌

點解，仲諗住搵佢地

其他就唔知啦
20蚊一件真心抵屌喎

Add plz

Sorry 因為我諗諗下驚麻煩 使是又交收又收錢 sorry

On9

岩岩上個網睇睇 20蚊外 好似仲有手續費喎

邊度有咩手續費，20蚊就係20蚊，仲包順豐埋智能櫃取貨

利申，本專，最憎隱藏收費

貼埋琴日一日既單，呢個時期最多兩日就走一轉，廢時各方人馬心生起疑，同時唔想連登/討論區賣廣告，幫唔幫到你就隨緣啦

潛水先了，唔賣廣告唔好ban我

搵2-3個人一直夾 , 一人40左右

TG:HKGKEI

再黎一團 前幾日漏左對鞋未買
照舊 5人成團 九龍塘 銅鑼灣交收
唔理你買幾多件 照人頭除開

有冇ching開團